華人能力比外國人高？

華人勤奮聰明
外國人好食懶做

請指教
謝謝

華人有錢過外國人？

性能力